有冇野食左, 個人可以放鬆d?

D人講的果仁
香蕉
我成日食
都冇乜用

零食都好少食 最多好細包
糖好似十世冇食過

屎